［革命無罪 造反有理］曼聯終極FF轉會窗暨反對香港獨立及黑警死全家吹水區 [880]

誤中

利9 hea到

維拉降班嘅話執Mings有冇得諗

Lkk絕對係近年賣得最岩既人

要買都ake

拉爾拿原來倒戈
沙灘波

又咩事

只係睇完國米場波既睇法

講解下？
意假唔多想睇

尋晚睇都普普通通 不過依家又真係冇咩中堅好買

不了

今場ok啦幾次做支點，係上半場控波比較柒

今場lm真係改變戰局

般茅完全係成條後防廢得佢一個正常

三隊準降班垃圾都有一個中堅ok既

葛非有潛力
明斯有鬥心+高大，但地波防守比較差
ake全面但矮

Mings 勁過 Ake 喎 會指揮先 雖然波底就應該 Ake好啲

Smalling>Mings

買中堅不如用返龜冰，BTS後備，有機會就俾隻幼幼mengi試下

同係曼一樣，唔係入唔到波，但係未必抵得上對球隊成個進攻既破壞
佢D控波傳波真係睇到嘔血，關鍵時刻總係靠唔住

LKK 無料扮四條表表者
好彩原價放左

我個人覺得ake好啲，高波地波都有，同埋冇乜傷病史

當年明斯係葉士域治打得好，但又係傷，之後轉去英超應該係般茅，又係重傷長抖俾人放逐落英冠，到呢兩年先ok

但真係唔知佢會唔會之後好似鍾斯咁成日傷

球十二碼入左就真係唔同哂
同埋漢丹就係好勁

兩個都唔覺好過牙冰拜利 要買就買打到正選
可以頂鐘斯個位嘅
但如果ake肯打後備就唔會喺車仔走啦
同埋蘇蛇好似唔鐘意後防輪換

mings最大印象就是踩廢老 茅到死

係，佢本身都係痴痴地線

葉士域治年代算係英冠超新星

專單去YouTube 睇精華
佢冇乜進步 仲好似肥左
同埋依家意假踢得粗野之餘
唔好話組織 俾波都仲垃圾過 廢P廢lin

何蛇又作故事

市面都唔知有咩勁dc

諗住 T仔有位上又成日傷

無就唔好夾硬買，以前都係李雲迪踢全季

2020仲睇何蛇
馬後炮專家

上個post 好似有人問綠木min per goal 同conversion rate

同最top 個炸射手比，min per goal 剩係輸俾阿古路，conversion rate 剩係輸俾Vardy

Min per goal:
- 1986/15 = 132.4 (overall)
- 919/8 = 114.9 (英超)
vs Aguero (91.0) / Vardy (123.0) / Auba (144.6) / Salah (148.0) / Mane (151.9)

Conversion rate (英超):
- 16/31 = 51.6% 中龍
- 8/31 = 25.8% 入波
vs Aguero (36.8%中龍 + 21.1%入波) / Vardy (55.1% + 30.4%) / Auba (45.1% / 23.2%) / Salah (43.5% + 15.7%) / Mane (47.7% / 24.6%)

有冇人已經收到1萬

Mings踩過伊巴個頭

其實ward prowse係咪應該離隊
佢d罰球咁勁

Agger

有咩隊好去

得罰球勁

ederson第幾次失空門

笠死

覺唔覺Sancho黎到應該擔心福馬畀人爭位多過綠木

sancho兩邊都踢得
良性競爭

攻極都唔入

上幾場送分比阿妓
呢場對金曼上身

10號都得

原來ddg 差一場就係曼聯史上非英人上陣次數最多嘅球員

總覺得佢啲片揼波鐘，太長，成條片得一張圖。

Cancelo一打二
隊長都係hea跑返去協防

金曼係咪又要課金買返幾個後衛

傑斯？

Welsh唔係英人?

應該講緊外援非英國人

If Martial and Rashford reach 25 goals each (a possibility), it will be the first time since 2001/02 when Ruud van Nistelrooy (36) and our gaffer Ole Gunnar Solskjaer (25) reached that milestone.

If Martial, Rashford and Greenwood reach 20 goals (a possibility), it will be the first time since 1964/65 that three players have reached 20 goals in a season. [Denis Law(39), David Herd (28), John Connelly (20)]

If anyone who has not scored previously this season scores (Looking at you, Pogba), it will be our 20th unique goalscorer this season. This has only been done three times in our history [20 each in 2012/13, 2010/11 and 2006/07]

Fifa陣
咁都有人睇先神奇

免費都唔撚想聽
有人仲會俾錢聽先好笑

第三個最大機會

Nemanja Matić has signed a new contract with #mufc until 2023 #mulive [di marzio]

想問吓咁多位師兄
有冇邊個ig page會有多啲曼聯新聞睇

滿血馬迪

原來牙妹今季未入過波

#mufc have scored five times or more on four occasions in the past 16 games. United only managed to do that three times in the first 367 games after Sir Alex Ferguson retired #mulive [bbc]
Bruno

同查漢一樣
得罰球勁冇撚用

ward-prowse個陣幾睇好佢
但好似冇乜進步
暫時畀盡中上遊料

長咗啲

輸左k幾比曼城

鏝有排執
前面肯定要新ST/RW
中堅又要一個
中埸可能要入新人刺激舊人
呢個轉會窗搞唔曬 前四都會有危險

平平地留嚟做長老都好嘅 貴就唔好喇

認同佢地要大執
岩岩場波佢地個個都好lup咁
由其中場完全唔夠人
加埋前鋒冇左牙路果隻耶蘇連佢一成都做唔到
當日留伊軒拿祖好過喇

一過13號就知咩事
一係鏝瘋狂買人
一係被人拆骨
執返個Laporte用都幾好

咪玩啦

真？
定講緊隔離po

我有份買

馬會今晚應該賺好多咁多善款

個樓主買左2k咋ma 我識佢

算

艾殊利楊格算唔算球檀奇蹟？？

食屎前比人屌到仆街
食屎後變左第二個人

youtube既話就聽體野

冇左甘賓尼 冇人lead到成條防線
遲d冇埋阿古路前面冇人揸到旗

鏝有排執

應該踢到退休

原來羊踢維拉果陣2008年一年拎過三次英超 player of month

Ramos 又goalcls

續約條件算啦，留嚟打大戰成個中場定好多

google 週薪12萬磅?
咁又唔算好貴
mata, 之前左羊, 右華呢d 老將都差唔多

so9買到sancho 多數放mata 架la

其實似係後防無人俾佢輪換啫

後備上既中堅真係無人可以打返相同陣式中麥隊同冰既相同位置而做到相同既野

達叔開始有d食之無味 棄之可惜既感覺

如果肯減薪留做下輪換係好既

我有諗過不如買佢隻耶穌仔，條友踢正前又可以踢右面， 同埋其實佢技術真係唔差， 之前曼聯對曼城全場得佢過到雲比沙加，係信心問題停滯咗， 點都平過一億辛祖

Mata好似今次已經減過一次續約？

Sob跟左費sir咁耐
點會唔清楚無人可以大過球會呢條戒律
Howayne好撚on9

咪撚post佢就嚟啦

兩翼拉邊中場half space插入地面傳中產生必入球

無人取代到年老既大衛施華做中前場串連工作，迪布尼嚴格黎講只係一個GPS。

最緊要甩到山柒份約

寧願睇達叔返華西踢多幾年

送都送俾國米啦

有咁大獲咩

一直踢緊兩翼內切俾閘上出波，拉乜邊
講到一定要似曼城翼留邊俾中場上咁
識唔識波架佢，出張圖係度9up作故仔
要講咪講shaw同awb傳中準繩
同埋衝入禁區時嘅人數加走位
最多講埋兩翼內切都可以多啲落底線
配合埋中場放直線/過頭黎出波/射
求9其搵本足球知識嘅書睇好過聽佢廢up啦
俾佢賺咗1次觀看次數

鏝不嬲有ab隊，驚乜?
自己隊都未搞掂仲驚人地

2020睇靚仔中醫曼

何蛇同中醫仔邊個鳩噏得離譜D

兩個比既話中醫仔起馬靚仔d順眼d

諗起之前玩fm
山狗40萬磅週薪 又係清極都清唔到

中醫曼筆？未睇過 睇下再講

lm

送咗佢去俄超鏟雪

咁點都何蛇離譜d啦 自己作個足球理論9up 一解釋唔到就話人突破足球理論

我要補週薪先送到佢走

呢篇都寫得幾好

BLnaze的足球札記

【分工清晰氣氛融洽，如此曼聯尚欠甚麼？】

各項賽事十六場不敗，先後擊敗車路士與曼城、錫菲聯，逼和愛華頓與熱刺，曼聯在冬窗以後由步履不穩的稚童瞬間變成朝氣勃勃的青年，BrunoFernandes帶來技戰術層面的躍升固然是至為關鍵的元素，但「眾魔」在精神面貌上煥發的光彩也是缺一不可的內涵。從幼年到青年所跨越的兩層飛躍，現在的曼聯在活力四射、光芒初現的底下尚餘不成熟的青澀，要進一步成長為沉穩與睿智兼備的「領袖」，要追趕宿敵的步伐，曼聯還需要在挫折中成長、在迷霧中找尋前進的方向。

【新援帶來質的飛躍】
BrunoFernendes完美演繹了優質新援的角色，從協助推進、外圍組織、製造威脅，到領導反搶、落位協防、策動反擊，這位前葡萄牙青年梯隊隊長甫一加盟就成為了球隊的絕對核心，一手包辦了曼聯攻守兩端的多重任務。蘇斯克查賦予Bruno極高的活動自由，通過葡萄牙人無球跑動的出色來彌補自身在三線距離中的思慮不足，而Pogba的復出更進一步解決了球權過份集中的隱憂。

昔日金童的天賦與能力無容置疑，能夠專注於貢獻球隊的Pogba絕對有能力成為頂級球隊的絕對核心，復出後忠於後場策劃的角色、對陣熱刺的比賽把取得的十二碼主射讓出，以球隊為先的Pogba不僅減少了Bruno被對手防守集火的風險，更能通過出色的閱讀能力來找尋對手的空檔，曼聯復賽後的攻勢猛烈也得益於兩位核心的出色發揮。

蘇斯克查自上任以來，一直非常依靠Pogba解決三線稀疏的問題，在Pogba缺陣期間，一直只能依靠轉陣三中堅來填補相關的空檔，直到Bruno的來臨才得到明顯的改善。但過份依賴球員來填補戰術漏洞的做法存在不少的隱憂，一旦關鍵球員缺席或是被對手緊密封鎖，就會對體系帶來巨大的影響（例如熱刺的上半場）。
（蘇斯克查在比賽中途很多時候只會在場邊坐著觀看，即使比數落後也很少激動的指揮，原因也是源於其對球員即興發揮的依賴，在臨場指揮上蘇斯克查比較公式化，而且往往相對遲緩，這也是依賴球員的展現）

【三叉需要承擔更多】
Martial在「九號」位置越發從容、Rashford作為邊中結合的突破手威力依舊、Greenwood在增肌以後保留了射門天賦成為破密集的利器，三叉戟近來的成長表現喜人，相互之間更多的嘗試配合也提升了進攻的效率。

沒有出擊能力出色的兩閘製造空檔、沒有背身對抗能力引渡隊友插上，三叉戟只能依靠頻繁的換位來獲得射門的機會，James被Greenwood壓過的原因極為明顯，蘇斯克查需要的不僅是靈活的跑位，更是能夠捕捉稍縱即逝的空檔完成破門的「天賦」。

喜歡邊路提速但不喜歡傳中戰術，蘇斯克查在「Final Third」的戰術一直以來都存在自我矛盾的問題，因此曼聯極為需要翼鋒內收到Half－space位置連結邊線與禁區，Rashford與Greenwood顯然未能成為獨當一面的「Half－space經營者」，二人都非常依賴中後場的運輸線確保球權，因此前場的進攻變得更為依賴Bruno的遊走能力。

【結語】
防守球員的狀態低迷需要設法解決，進攻球員在風光背後的隱憂也需要及早關顧，蘇斯克查上任後帶來的正面影響相當全面，但曼聯球迷滿足的絕不是成為「前四有力競爭者」。在宿敵利物浦打破英超無冠、車路士早已為下季動作頻頻，曼城無論有否歐戰都必將有一輪新的風氣，狼隊、李斯特城等新的「挑戰者」與日俱增，曼聯要真正「復興」還存在很多進步的空間。

戰術細節的不足能夠通過適當的收購來填補，但現有資源的整合與提升才是關鍵的要素，相比於引入Sancho或是Grealish，內部挖潛是否才是更為「對症下藥」的方案，這些都是曼聯上下，特別是蘇斯克查需要在賽季完結前作出考量的地方。

冇補錢仲有14m收 但隊俄超係google隊嚟

唔知有冇記錯，中醫仔之前係買咗般奴後就講唔使再買普巴怕，有價好賣，仲成日將蘇斯克查同普捷天天奴做比較，吹到普捷天奴好過蘇斯克查，最撚離譜係講到蘇斯克查唔重用青訓，唔識培訓小將

唔係下話，而家大巴大巴打落塊面度

應該唔會買防中lu, 呢兩年練好mctom d 長傳同position

中醫仔都叫做認自己係曼
何蛇就乜波都用佢套理論講
冇咩好比

上一代Mancini留落嘅遺產差唔多用完
未有接班人代Kompany+Aguero
Sane個位要補
中間KDB+Gundogan開始進入三字頭
兩閘用咗過1億但末搵到啱用

其實都幾多隱患

今季係鄰居無去爭隻麥龜，佢拍laporte應該穩好多

其實最大鑊係哥狗走人

佢近排轉口風啦
起勢讚普巴 仲話點都唔可以賣

我好記得，佢話蘇斯克查只係係比賽80分鐘左右先俾格連活特上場比賽，每場得果10分鐘上場時間，對佢嘅成長完全無幫助。

大佬人哋上咗一隊唔係好耐，都要時間去適應英超強度架

有冇人鐘意聽丹尼爾講波

呢排仲有冇反馬

同埋條友係咁吹捧拍豪 仲要嗰期佢違反居家令出街俾人周到都仲話拍豪紀律好

一直反緊

印象最深刻係佢當年喺CCTVB講奧運

佢最近係會員區既片好似講緊DDG一定要賣

所以我覺得佢同何蛇都係鳩噏當秘笈，兩個其實都係差唔多

根本就係要睇住用，真係當佢朗隊咩

咁呢個point又幾高汁

中醫都係講下發生咗乜事，球員表現，數據嘢
黎緊又大約會點，似啲懶人包總結曼聯近況
戰術個啲少講（2條飛住聽都冇乜）
但講得出有bruno可以賣pogba嘅...
冇時間睇波當新聞台咁聽下都ok

人地有隊醫有數據
根本以肺炎之前綠木既身型
分分鐘撞傷都似

我上次有係度講過鏝個問題好大
青黃不接得好誇張
呢度有巴打即刻咬我話我錯
我幾肯定出年我曼同車都一定騎住鄰居

中兩年歐霸d西波有佢9up先冇咁悶

所以話大陸仔絕對可以開個Channel / Page，得閒仲可以J下史高斯

唔好浪費才能丫嘛

唔通賣普換柏豪

又咁講，復賽開始兩閘傳中都多返，只係唔依靠兩翼做傳中

唔好咁老定
佢地夏天都會科水再執架啦

上星期六睇對般矛場波時開埋佢哋直播聽佢哋講野，Eric講到DDG同甸軒既問題，佢講到DDG水準下跌已經係不爭既事實，而且踢左咁多年都練唔出指揮後防既能力，佢今後都只會繼續安安份份咁係個禁區入面自己救波。而甸軒就唔知佢有冇一個能力就係全場大部分時間都好得閒，但突然對手打反擊需要佢企出黎守護龍門時，係成場無咩機會俾佢熱身既情況下佢會踢成點

林伯搞唔掂條後防，都唔使旨意騎住鄰居

佢地如果上訴失敗
kdb 出到聲有機會走
要執既位唔係一兩個
係講緊一半以上

車都可以話係差後防
我地就差個右翼
鏝前中後都要大執

復賽後梳同AWB後上落底出波威脅大左好多

一入去何蛇條片
拉落少少見到佢pin咗個comment
原來同個評論佢嘅人罵戰緊
何蛇啲語氣同啲廢老一樣 乞人憎到
仲要都係覺得有問題嘅永遠都係人地
最後仲要話人唔識嘢
叫人俾錢做佢會員聽佢廢up進步下

如果上訴到ban一季，球員應該都仲會留

如果真係ban兩季我諗哥狗自己都想走

其實點解痢狗反而唔用下錢去買人再增強?
硬係覺得佢地好似停步左咁?

上星期六體野直播對般矛場波，Eric推介咗幾個分析比賽，分析戰術既link, 佢講到想認真學睇波學戰術條link係必睇咁，遲下得閒搵返黎睇下先

（不過要係佢段直播片搵返佢講果條link先）

鏝如果上訴失敗要ban一年定兩年？

老老實實就算ban左 kdb走埋
但打起左b.silva同foden
夏天買隻一線中堅
前面再買兩隻補返kdb sane
唔洗兼顧歐戰應該聯賽都有保證
但就應該冇得同利狗鬥

唔係吹緊佢哋買泰阿高艾簡達拿咩
雖然之前傳既都係太陽報之流，低其實有冇可信性高D既source

兩年

猁狗老細唔肯科水架，佢地屌fsg仲勁過我地屌格拉沙

可能人地買人唔似我地咁廢
可能今日吹風 下星期就登鵰

曼城咁多個位最難補都應該係中堅
哥迪奧拿對中堅既技術要求咁高，要搵個防守好，用波能力又高既中堅都真係幾難，同埋市場上又無幾多個人可以俾佢揀

兩閘復賽後表現好咗我都認同，尤甚是AWB狂出波同Shaw係咁上前其實好印象深刻
過於倚賴Bruno呢點都有少少頭痕，無咗佢隊波廢到喊

其實足球戰術呢樣嘢，黎黎去去都係個幾樣
角色定位，技術要求大同小異
球場就係咁闊同長，球員就得咁多人
點解硬係要懶創新作一大堆詞出黎呢

佢地都有件laporte，係今季大傷先搞到咁

奧達文迪同石頭廢得太緊要

其實係呢幾場awb拍住綠木唔係占士
成條右邊比佢打曬順好多
占士同佢夾左大半季都夾唔到

傳波好 位置感好 轉身唔慢 頂波不差
我諗哥狗 可以考慮買 Ake

唔搞噱頭邊吸引到人睇，唔睇開都聽過超級連結人同高速來回球

Koulibaly中唔中哥迪奧拿要求

自從佢有集話自己係迷馬 但要賣馬就無再睇
覺得條友啲logic錯到on9

咩超級連結人，綠葉插入，來回高速球

下季件波衫好唔掂
買番今季波衫
已買2件,般奴同綠木
1000多少少

次次一出都話唔掂，睇睇下就會覺得靚

鏝一定唔會俾uefa bam
原因：$$$$$$$$$$

諗起奧雲加盟果年件衫俾人笑似特攝戰隊紅戰士，VPS加盟果年件衫似檯布

咪笑人 依度大把人喺上半季叫Sob躝
我就話教到降班都要比佢教

DJ打左翼真係好過右好多
要d時間練先打得晒兩邊

呢個作者當年係迷lin架（吹奏佢d走位同無球跑動），你可以搵番舊文。

當然，唔夠佢力撐華維迪咁獨具慧眼，舊年首回合巴贏利3:0，之後寫左編飛機文吹奏佢d所謂調動，明明個場首回合係比利壓住打，結果次回合 自此之後比本地巴迷diu到以為唔敢寫巴塞

UEFA已經確認ban左

而家鄰居係同國際體育仲裁法庭上訴推翻禁令

一早都話要俾時間，吓吓想即食好難搵

其實laporte好穩陣
係隔離個個成日伏
係條中場kick啲

當年係叫唔好買bruno Tim

嗰班迷普黨唔知潛撚哂去邊

Ake 軌好似有優先回購?
btw 上場蘇sir 賽後走埋Ake 度話我曼差左腳中堅

但今季依件係好靚

Sor
咁真係有機

無錯，奧達文迪石頭仲伏過屎波宗師

哥狗寧願出費蘭甸奴

各花入各眼
我覺得出年果件靚過今年好多

以前覺得奧迪文迪好勁

其實鏝有前科
仲要做假數
可能ban少一年

事實係Lin係賣呢樣嘢，只係無佢吹得咁有價值

奧達文迪都可以話係上手留落黎，但石頭唔係佢自己買既咩

今年呢件同06/07都係咁靚，一黑一白

最大機會係由本身ban 兩季變ban 一季
同埋武肺搞到佢D星想走都有價冇市
專心聯賽嘅鏝會好恐怖

前晚聽live都覺得總編呢返說話好有Point,用甸軒就會有呢種未知數
講高質嘅話其實真係Stretford End最好

我記得有拎過Bruno嘅數據同Lin同Fred比

鏝單野幾時會知結果

依七年已經乜都試過晒
英超名帥 老帥 冠軍教頭
到最後名宿都唔掂真係唔知可以點

Sob好處係
1. 買咁多個暫時都對辦
2. 更衣室氣氛融洽 在外攬對內屌
3. 木仔唔肯放權請DoF Sob可以做到半個DoF角色同費Sir費倫一齊帶返曼上正軌

Bruno 當日吹加盟果時走去睇下佢d比賽
睇下d stat係葡超有無水份,睇埋有場熱身賽對猁
就知要買,果時係驚要適應/入波助攻數目要打折

結果

13號

問題係而家DDG 都係會救唔到
基本上而家中龍就會覺得入左
如果話DEAN 個不確定因素係:
「對手打反擊需要佢企出黎守護龍門時，係成場無咩機會俾佢熱身既情況下佢會踢成點」既話,
其實而家DDG 都一樣做唔到呢樣野
上場同中堅炒埋一碟
比人 又 一次射破近柱
永遠救唔到12碼
etc.

佢係咪唔記得咗so sir都係後備前鋒

Laporte正啦，LCB

依個風險我覺得可以遲多一年先Take
當比DDG衝多年冠又好 比條正選防線夾多年又好
萬一下年要處理埋馬迪離開嘅問題 條防線前後變動唔太好

何蛇呢幾個回應又幾有藍絲廢中feel

關於3. 好多source有講過其實木仔都已經放左好多權買人佢都淨係負責埋門一腳

佢真係最有資格叫人乖乖哋坐後備

換龍真係唔易,舒米高->VDS 中間柒左幾多個
到VDS->DDG,中間都有個Ben Foster想試但真係唔得
到費sir當年專登去睇DDG簽返黎 都要有個ALin 傍左成年

始終有時撲救能力再好,打大會d壓力頂唔到就頂唔到
或者一場災難表現,好似猁果個前年歐聯咁就永不超生

佢放權比領隊都好 始終唔肯請DoF係有問題
當佢放權比領隊而個領隊只係當嚟打工嘅
好似v92->JM->Sob依三個唔同風格就會出事
會白走好多路 然後頭兩季無表現又要Lan 又永續輪迴

ddg d 弱點一直無改善
只有愈黎愈多

之前咩手法唔正宗
靠反應好快收皮的笑話

竟然成真

費倫好似好耐冇出現過
而家通常坐蘇sir 隔離都係mckenna 同卡神?

最衰有個Pope頂住 唔係嘅話Pickford咁膠隨時會換甸軒打英撚正選 到時國家隊見吓大場面先
同埋如果錫菲聯下年真係有歐霸踢對佢都好

唔係呀

願意用80M單換

嘩，唔敢入黎留言

派多咗膠係真
救唔到12碼係真
但2月到而家對面21次中龍, 失得4球, 點可以講到 "中龍就覺得入咗"

辣殺

咪玩啦 麥隊起碼無傷有得出先

睇AWB帶波 推到個波好盡 然後伸到勁長去出波 個重心好低 真係好似一隻蜘蛛咁

開返季最差都係前日球近柱姐
計埋熱嗰場的話,我覺得龜隊都要揹返一半責任

-10萬磅週薪嘅degea我係唔會投訴

因為費倫先係一隊教練 成日落左去指揮
通常係McKenna or 卡神是但一個落去幫手指導
所以你見Sob成日坐係度好少落場屌人
Btw上場都有見費倫但少啲姐 你留意下飲水break 佢通常都會講野

我睇reddit 有人講費倫戰術唔夠好, 季中少少轉咗型做DOF 同scout 個類角色, 戰術俾番後生做
如果佢仲有落場指揮又唔似係咁

可能因為Social distancing所以影唔到姐
你見後備席都坐得咁疏

有呀有屌呀

屌爵士姐

係呀呢方面啲source都幾亂
因為話而家主力用 McKenna套進攻理念

其實如果真都幾好 可以有幾個唔同既套路去run隊波 打唔同隊都可以針對到

屎波30分鐘就換左
太廢？

本身唔反感 幾鐘意聽佢屌lin
呢幾個reply衰過達哥

後防想爭冠真係少左d信心/統治力

so far呢隊爭4隊黎講都叫砌得幾好

SoB好正 完場同ake講

"We need a left footed centre-back, keep going"

唔理係咪買ake，至少唔洗再見到牙冰

好鐘意見佢地一入波就攬埋一舊

如果蘇斯今年有歐聯+杯仔，然後3年內衝到冠再年年穩定前3，我諗我哋嚟緊25年都係睇佢帶隊

蘇sir 教人射大細
綠木跟多幾年蘇sir 學野真係不得了

Warren Joyce, who coached United’s reserves alongside Solskjaer, tells The Athletic: "You could see Ole coaching Wayne Rooney on how to shoot through people’s legs. The timing, the positioning to off-balance the defender, into this corner because the goalkeeper can’t see. Even when he was reserve coach he would go across and talk about that level of detail."

下真係？

平時都係坐係度拍下櫈

完全唔覺得ake會好過冰佬，仲要矮

第一季夾啫, 俾多D時間
李雲迪都唔係第一季就有統治力啦

不過2閘都算幾放心，幾好幾好

12碼我真係寧願佢企定定係中間，唔好撲，博對手on99射中間好過

之前以為佢收左LIN做契仔
點知BRUNO黎左後備都無份

冰right footed 兩個一左一右冇問題

即係搵ake都係輪麥隊多
B仔先係輪返冰

我一直都覺得係因為無人可用先焗住用

最強左腳中堅shaw

好期待AWB既上限可以有幾高
一季既時間，係進攻上就可以有呢個幅度既進步，俾佢練多一兩季進攻，進攻水平隨時同阿諾差唔會好遠，但防守就贏佢成條街，分分鐘可以搶埋佢係國家隊個正選位

如果係買黎做輪換球員又點諗？

一直都覺得bruno個位可以用mata, 但始終唔肯用

真係估唔到sob
佢笑住叫大家比機會lin 實際內心腹黑到
一夠人即刻當佢condom

SOB可能怕牽一髮而動全身

可以搵下佢啲回覆返啲名叔屌隊波
成日笑笑口暗串

Mata體力做唔到般個種跑上跑落啦

如果係車仔時既馬達或者係可以既，但依家既馬達已經唔係當年係華西同車仔時既馬達

就算般茅降班，佢英超實搵到正選位，點肯過黎踢後備

我覺得曼聯而家戰術最重要係點令pogba 發揮更多
Bruno 嚟到好明顯提升中前場嘅連結
但pogba 好明顯仲有得係戰術方面發揮得更好
Bruno 嚟到 pogba 小咗後上入禁區
咁樣其實浪費哂pogba 嘅身型
一個高大有衝刺力嘅球員 係中場插入去 往往係令後防難於防守
如果可以夾到 當左右二閘 其中一閘插上時
另一個閘留後 連同防中 共4人防守
Pogba 入楔禁區 bruno 禁區頂撈second chance
就會多個高制點
令戰術更多元化 多個入球方式
另外 長遠希望 pogba & bruno 再夾熟啲 再提升多一個層次
唔好側哂去bruno 插入 相信會造成更大威力
Btw 短短幾個用時間 隊波已經夾得好好 但要衝冠
一定要再多元化啲 唔好比人守死

咪制，實俾人屌連反應都無埋

真係似一個團隊想贏
之前嗰堆打工

未必嫁 踢咗咁多年中遊正選 可能會想踢返前列
但車仔會唔會買就難講

普巴應該未上晒力 始終佢之前大傷過

佢依家缺乏一兩隻盃仔，費sir當年都3-4季先攞到隻盃，如果今屆攞到隻飛機盃加前4，應該好多名叔收陣皮先

呢d先啱做領隊，好似費sir咁，公開場合唔diu, 返到更衣室先大diu特diu, 然後第二日當無事發生

期待佢會破蛋入到波

車狗唔買都仲有鄰居熱狗阿狗

李城無歐聯踢，高價賣左Soyuncu再買佢返去頂

叫他入禁區都係剩返15分鐘追和/反勝先用
留返做之後Plan B就算

唔算Condom啦
又唔係冇俾機會佢,都踢成咁
個老闆幾好人都撐唔落啦

其實又唔一定要局限於曼聯，睇多啲唔同隊嘅嘢可以學多啲

除咗我上面貼咗嘅BLnaze的足球札記，我有follow 拾苟說足球、足球財經、理性足球分析（Youtube多啲嘢睇）、藍斯有波講波

阿連，雪鳩你嗰個人我見過佢架，佢好似成日對住你笑，笑到你個心都寒

連狗含啦

其實佢係咪受唔起人對佢套足球理論作出批評
咁之前世界盃何輝串鳩佢時佢就反檯啦

鍵盤戰士

蘇狗都唔會放馬達打攻中
之前無般奴都係LIN, 馬達永遠打右
係季中普巴同LIN傷哂, MATA先有得打攻中

咁MATA 打右, 就有JAMES GREENWOOD, 下年買埋SANCHO就真係無位踢

又未必嘅，蘇sir應該仲砌緊輪換點踢

般奴普巴是但一個出唔到，就可以搵馬達頂

佢邊有資格同夠膽反何輝枱

Daddy都好熱血ga

如果係贏緊兩球要鳩猜到完場，其實馬達都可以做到領軍人物既

到時就屌做咩唔撲架啦

馬達馬迪兩老唔強求正選就點都要留

如果要出場時間就放佢地走啦

睇佢果段片入面既留言，佢覆人哋既留言既言辭間真係俾到人感覺係唔受得人對佢套足球理論進行批評，仲諗住用批評者睇波唔夠多黎回應人，睇多啲比賽先再黎批評佢

中醫除左反馬都算正常

佢J LKK
屌曼聯放C朗

睇佢近幾場都回塘得幾勁
有下想同般撞牆但交完個波根本唔夠快衝前接應
咁嘅態邊頂到普巴/般奴個位
返西甲好過

佢兩個應該都唔求上陣時間
而家曼反而係需要馬迪，麥湯要練好做佢替補
馬達有人俾good offer就放啦，上次fa cup直情跑唔郁咁
贏緊要鳩磋波都唔駛馬達啦，p chong 都夠

依家都係契仔 驚佢比人鬧先唔出佢

睇維基既資料，Ake 係2011年過車仔，果時佢得16歲，咁佢其實計唔計係Homegrown player?

唔係上年暑假木狗一個攻中都買唔到
馬達晨早free 走咗
等完約退休做ambassador 算啦

計

般茅squad list佢計左homegrown

我意思係例如關於曼聯嘅轉會消息或都behind the scenes

平時都係睇Twitter ， 睇下tier 1 既記者有冇新既新聞

歐聯歐霸足總杯聯賽杯，計埋佢係車嗰陣乜都拎過哂

就係爭個英超

但睇返艾基得米八，同盲一樣高，佢踢中堅應該唔會同演當年盲踢中堅時既畫面啩

唔會，盲佬就算漏頂包越位撚鳩ddg都仲係咁靚仔，ake太樣衰

利申：black lives matter

靚仔大哂

平平地，之前傑斯料個Rodon??

我都覺得mins幾勁 波底好過屎波，但防守差屎波小小 不過後差防守英人歷史top 10

咪繼續搵 搵到啱為止

轟個回購過左期了

中 不過下年已經30歲今季已經開始爆炸又成日傷

無歐聯踢既話，哥帥唔走先再算啦

估唔到馬迪反而又上番力爭到個正選位 馬達叔叔就開始回塘

James打右唔似綠木雙槍
靜係可以落底線出波
基本上同awb撞咗攻能

足球財經都有啲有趣嘅嘢睇到
不過你咁講就算啦，最齊一定係曼聯app + 官網

Welcome Sancho Ake Pakho

木仔存在只會永續輪迴

聖人勁左咁撚多
4場3勝
下下場對聖人有d驚喎

A貨高普

無咩關係，又唔見beckham同加利仔夾唔到？
而家踢法係兩閘落底，兩翼cut in, 感覺上咪好似合拍左咁。
James同awb最大問題係，一個比波timing唔好，另一個overlap時間又好，所以搞到完全唔夾

同樣方式，我會揀聽泊大巴，當收音機聽下都唔錯

你想笑死人咩
而家隊隊對曼聯都淆底
你就淆返人地底

過去七、八年黑暗期嘅陰影邊有咁易搣乜

上半季打咗一半已經上力追返好多
季初喺榜尾

大巴起碼都叫讀下新聞有多D營養,何蛇真係

早幾年第一次聽佢講波唔太鐘意
但近年睇now聽多咗又覺得ok
有時抽下水又幾過癮

咁先好，依家夠分護級啦，應該提早放假

何wayne 拎住一套足球理論扮大袋，實情係足球根本千變萬化，一句三中堅不能進攻已經畀人笑到面黃，阿特蘭大唔知係咩嚟

we need a left foot center back, good luck

你要咁既話隊波兩邊閂出波要出到好似阿奴咁勁

蘇蛇178cm Ake目測米8

講f1世一，琴晚比now屌

而家真係未撚驚過
見到綠木係禁區頂插花已經可以舉定手準備慶祝

無錯佢真係180，重矮過馬仔

咁大段野講Dean軒其實三個字可以講完
集中力

應該係話次次一出都話唔掂，但最終都會買

見綠木 20碼內拎波 已經入左9成 除非射中人
同一位置 綠木 快射 防守球員都反應不來
馬仔都是咁射 但慢啲都比人閂左

最緊要佢左右腳都球球7注

呢件真係普通左d
不過都應該會入手
18-19主場無買
紅黑橫間買唔落

好撚bug 又大力又準

18歲 硬件已經咁成熟 再成長落去 應該兩年內達到VPS 級數 聯賽可以入到25球 以上
食住而家曼聯兩核無限供應子彈

至少有d外國新聞聽下，唔洗下下自己搵

速度如何？好少睇佢

好想簽到雷恩隻camavinga 條友好似係5大聯tackle王

睇佢控波上腳帶波再射波好順
完全唔似18

簡拿華路仲矮
不過咁 踢英超一定比人撞死 180不了 好似係

寸勁

17歲黑鳩

撞就點都好撞過白lin既係擔心高空波囉

好似踢左閘仲好

呢幾場 D 意識比 福馬 更成熟 簡單有效 好少盤球衝入人群
福馬有時好想證明自已 成日想自已扭入去

綠木是純射手 有位就ban 唔做其他多餘動作

最撚癲記得以前國米個艾雲可度巴，又係唔過米八，但成日可以頂贏班大隻高佬，條友對腳都唔知係咪裝咗彈弓

呢控球同盤球好，所以可以起腳前唔使做動作去修正去擺返靚堂軚就起到腳

真係要好好保護佢成長 踢太多會好快人針對來踢傷佢 比其他隊教練針對性防守

屌，一米七三打中堅，但可以成日頂贏D大隻高佬

過完個武漢肺炎停賽期，佢成個人好似進化咗咁

成個身厚左 但都keep 到球感 下下射波都衝網頂

偷半步有位就射到 人地隻腳永遠差少少先封到
同埋佢只係睇落/加速唔夠占快
佢top speed今年對愛係37km/h

佢有時起腳快到對手守衝黎唔切反應去block佢
加上佢兩隻腳射波都咁勁，後衛無得話去封佢strong foot路線去守佢

仲有佢，出名彈弓人

椰子有斬啊，92有瞓地同屌朗隊，摩連奴有踢水樽
其實除咗摩佬最尾，有邊個係唔想贏
但係有團隊合作真係好事嚟
就算強如費Sir都要有副手幫手

所以買辛祖/右翼係必須
增加前場戰術靈活性，控制綠木落場時間

希望木仔生性
不過都要有歐聯踢，先唔使俾人cut sponsorship

如果達叔走 又放Lin 同P
前線 大把位 可以買人
柏豪 辛祖 中堅 執到Mings 心滿意足

唔知雪佛蘭張約完左之後木仔會簽到邊間大額心口贊助，希望唔好係支那公司

有機會嘅話突然後上插入都好有奇效
唔一定局限喺最後先至咁做
睇下sob點安排同埋普巴捉唔捉到個timing

#mufc and Manchester City have expressed interest in Bayer Leverkusen’s Leon Bailey, but he is not a first-choice target for either team. Leverkusen would be open to selling at a suitable price. #udlatest [@David_Ornstein]

Gareth Southgate is considering Mason Greenwood for an international call-up later this year. Greenwood has entered Southgate’s thinking for the Nations League double-header away to Iceland on September 5 and Denmark three days later. #udlatest [@David_Ornstein]

但大簡同佩奧爾矮得黎頭槌都好撚勁

都要有錢至得
如果柏豪標價60~80M
應該係辛祖/柏豪2揀1

Mings對ibra起肘 好憎佢

哇哈哈,閪牙

夾硬留C朗咪仲麻煩
佢想留嘅有乜可能會放
一陣又罷踢又盛
搞到俾賤種壓價甚至free走
到時真係人財兩失

分咗手可以專心練波

牙朗走之前嗰季費sir應承打埋下季就放

Haier

歐美公司 肺炎都出不起高價啦

重點係一個團隊咁想贏
領隊緊係想贏 但係咪齊心撐個大佬就唔係囉 唔止依四個人 重有其他職員
耶子空降炒晒費Sir班底
V92派notes都見到個女人塊面幾閪
摩佬本身還好 唔知係咪助教走咗之後癲咗

發覺羊隊依家仲係咁屈

係踩ibra頭
ibra起返肘

意甲

攻中(馬達個位)選擇都幾多
thiao/james/VDB/Grealish/Kai 呢堆全部都可以考慮，有當打有後生有英撚

講起個女人
馬仔戴帽嗰場佢有出現

所以唔明點解係屌曼聯放

Sor記錯

提佢拎波

嗰陣君子約定
當積落好運到最尾雲爺爺都肯放rvp比費Sir

Daddy 都好激情的

咁福好多時又真係太早內切，shaw傳唔到上去要自己打晒條左路/回傳。

咪又係豬波

仲要射唔入

同場加映LKK搞笑功力一樣咁屈

個人覺得福呢幾場踢得好好wo
除左射門果腳未有感覺

佢d走位 俾波 同隊友配合 放直線
場場都有key pass 第一球bruno 熱夠身就1:0

最好J 係decision making
佢出番黎之後無死去（可能因為終於有人幫 唔洗傳俾Lin P)
而家踢法係mahrez b.silva 果類假9 內切踢翼

呢球上年拎用過入波英超

人地已經唔逼佢 都係咁鳩樣

呢個係咪獨食黑鳩

意假D 防守真係任羊同LKK 全推

依然都係好高薪

呢球如果係英超一開始轉身個下應該就拉跌左

根本就學緊屁馬係咁造波
武肺後末執射門鞋但大局觀進步好多

不過無拉邊=垃圾

下,福佢D傳波食撚左屎咁,
下下兜口兜面傳失,
好似唔知自己同隊友想點咁

佢有得上位做condom已經好好
大把青年軍無位上

估計又係快，有少少技術，無撚腦個種翼

唔係
不過好撚唔穩定

轟想要個個Kai呢？

Lkk 打邊勁wor

認真講, 已經冇咁獨食同比多左KEY PASS
斜CUT破越位進步左好多
不過企位都係要改善, 拉左邊真係企食死左係到同太後, 梳後上幫波都冇乜用
應該要係K角位拉邊+梳OVERLAP先最有功效 <-詳情好似上場馬仔入波個球咁
同埋太想入波,好幾下都死撞入去

感覺佢同Shaw係做underlap多

唔知係咪以前梳跑親福馬後面 佢兩個都無視佢自己扭
呢一兩季變咗喺佢兩個前面跑多啲

買到緊係買
但咩都假 買左sancho先買其他人

其實都一樣,都係搵SHAW幫佢拉空位
當然,如果UNDERLAP比到SHAW, 因為入左禁區,咁出球波都可以有威脅D

其實sancho唔係踢左邊架咩
我上季睇過幾場都係左

有時福拉後D, 中間會有多D空位, shaw 都有多D空位over/underlap

Kai 如果今年走, 好大機會去軌
下年走就去硬拜狗

左中右都打到
蘇sir 戰術要前面4個換位, 所以佢岩踢

我地有般奴 唔洗咁貴買 Kai
集中火力幫So Sir 買辛祖
福仔 同辛祖 接應 普巴 般奴 長遠 真係J 出血

有時睇Live覺得好理所當然
而家剪返出嚟欣賞真係幾好波

同意 好明顯意識好左
冇之前果隻衝向敵人咁柒
但再多番啲突破會好好多

咁柏豪係pogba Bruno 既sub定係踢matic 個位
有時場波冇左bruno pogba 就冇哂創造力 波都運唔到
呢到都要諗諗點搞

講起1對1
馬仔第一季黎個陣啲1對1唔見哂

平行時空喎

多左好多risky pass , killer pass 喎
視野好左好多喎

上上場比馬仔果球已經精彩
上場比bruno 突破越位果球又係世界級

咁一兩球兜口兜面傳失既話
bruno, pogba 都有
你要睇得客觀d wo 巴打

唔怪得牙朗要挑戰意甲

還有 費特 湯仔 馬達

曼又冇德國隊友又冇德國名宿, 點會黎
軌有werner 有rudiger, 仲有利華名宿波二奶幫口

Grealish 同vdb 定位都係普巴/ Grealish 輪換
確保普般兩個有咩冬瓜豆腐, 條中場線都仲有少少創造力

中場平執thiago/vdb
攻擊線車落sancho到
Grealish暫時睇親佢都唔impressed

真係,我頭先講D KEY PASS就係想講呢D
同梳UNDERLAP就應該真係戰術黎, 同時可以遮蔽到梳係邊線出波差既缺點

格薯最多只係個傳中好少少既lin
av降班可以打劫平執就算

Thiago
35m平撚到 其實拜個toilsso都ok

PAKHO有火都OKAY既, 係平庸左D
DRAW到好多FOUL同HOLD到波呢個係佢既優點, 做輪換既買得過

拜仁個thiago有source 話放？

印象最深係上半季對我曼嗰球世界波

射爆個廢龍有幾難

其實PAKHO個打法我覺得係似得普巴在陣既曼聯
球友既走位完全幫唔到手,得佢要係到妹

有傳同猁傾緊了

咁如果黎到曼聯,面對住升哂級既隊友...
會唔會令柏豪都升埋級

大家覺得屋企上網邊間最快
就完約

除咗draw foul叻仲有咩勁 5-60m真係不了

好似話未收到利offer 不過30-35m euro會放

打籃球咩，draw foul叻

停賽出番黎踢得幾屎下

而家陣地戰進攻個陣成日都打到325

左路進攻:

Rashford---Shaw---Martial---Bruno---Greenwood
Pogba---AWB
Matic---Maguire---Lindelof

右路進攻:

Rashford---Martial---Bruno---Greenwood---AWB
Shaw---Pogba
Matic---Maguire---Lindelof

Matic/ Maguire/ Lindelof 3 個都可以推到上去中場甚至左右half space 位
佢地推咗上去就由Shaw AWB 甚至Rashford Greenwood 回後補位

Rashford Greenwood Bruno Martial 4個可以自由換位

打包Grealish 同Ward Prowse
一個draw 一個射, 場場5:0 不是夢

所以我咪話左佢平庸佢比人FOUL得多其實代表左佢HOLD到波但冇隊友幫到佢所以就話輪換就OKAY,點都好過LIN
至於價錢黎講, 英撚後生點都30-40M起跳啦,比多少少又有咩謂

依家傳緊多仔個邊話，如果今個月月尾deal唔到辛祖，就唔洗傾

突然好想問 係咪打來回高速球
btw進攻果陣burno推咁前咪浪費左

咁其實又唔會真係企到5個平掛GE, 點都會有一兩個落黎拉空位,其他插入

多仔睇死曼聯肯為辛祖俾多仔多水魚劏？

屌100M轟埋去啦ON9

如果多仔一心想係辛祖身上賺轉會貴，照計應該係多仔急曼聯唔急？拖得越耐唔係反而對多仔不利咩

60m就能力
+20m就英人
再+20m 曼水魚價

似了

其實都差唔多, 呢一季雙雙,又咁後生

當然唔會企定定, 拉出入sip 一定要做
只係講緊大概位置

真係,唔走位又變左摩佬教個陣咁啦,
你擺SHAW係左2, 其實都姐係佢會UNDERLAP

佢2022先自由身
大把時間搞續約
而且2年後大把人爭，個價唔會跌太多

係, 感覺上佢underlap 多, 可能因為佢腳法同突破能力都唔強
右邊相反, AWB 拉邊D, 綠木收得入D

其實有時MATIC都會走去左邊OVERLAP不過唔夠快

係度J自己個3萬訂閱
人哋理性分析成6萬

好似般奴果時咁有晒劇本
叫價100m=>木狗唔肯俾錢=>傳有英超出夠錢買=>木狗無plan B發現無選擇=>死死氣出120m搶=>多仲賺多左

多仔無乜潛在買家
軌齊腳
鏝哥狗落咗閘
熱妓猁乞衣
唔係英超根本唔會為本Passport比100M
咪等多仔繼續留 Sancho到季尾都無心踢

不過我覺得已經傾得七七八八 我哋未知啫

上面張圖好似出唔到
下面條link 講復賽後戰術講得幾好

季尾都場場後備

未必，英超邊隊會出咁大舊錢買，轟已經洗左唔少，哥狗開到口落埋閘

如果辛祖主動提交轉會申請到時多仔就形勢逆轉

佢都唔急，你估真獌咩

同埋見佢哋小範圍彈彈波真係進步咗好多

所以今次木狗係真係有條件企硬wor, 拖得越耐反而係對多仔不利

多仔死咬一季未必有著數，一個唔好彩好似sane咁大傷想放都難

拿拿聲賣人收錢，下季就做哂啲波俾夏蘭特好過啦

仲要而家咁嘅時勢，80m + 20m add-on俾到盡

唔覺得有邊隊會出到呢個價

依家打起埋綠木真係唔駛急住

我仲進取過你，我係諗住60m+20-30m add on

反正有細三 有白蘭特
其實夠人

中間漏左個燒屋step

仲有Moukoko

同埋唔知多仔係咪真係簽埋Bellingham

收到風狗餅準備又去燒屋

最緊要放風有plan b

我地要camavinga夠

Manchester United is delighted to announce that Nemanja Matic has signed a new contract, which will keep him at the club until June 2023.

matic新約

妹廸續約

妹迪

之前唔係話30歲以上要每年續一次咩

有老細照咪得

約已續 又可以繼續妹啦

有三年時間俾麥湯係馬迪身上學野

獁狄狗續約

mata已經唔係啦

可能卡神諗住馬迪做到新卡神

你收錯

一隊正常嘅歐聯隊係要咁
唔通好似我哋咁 買個Sancho返嚟驚影響綠木咩

收big 6舊將命中率唔差, vps owen mata matic

不過山狗好傷

我剩係諗緊
咁代唔代表普巴肯續約呢

仲有美隊2號gio reyna上緊位

佢好似想去皇馬

馬迪

馬迪著到咁撚型

馬迪型撚到 好重視呢件事

幾可有人著西裝穿
好型

Hkbn
網上行

之前唔記得聽邊個講話馬迪屌so sir佢個教法唔得係咪已經冇心結啦

型呢啲野真係天生

三年其實有D多
球隊就重視自己一定好開心

竟然簽3年咁長

Lm睇逐完約場場派膠
好似撚羊 ddg咁

好撚癲, 插花完全無多餘兼有意識, 偷到位即射
射又唔駛掹哂雞, 即ban都大大力, 又有角度
單講射術邊個後生夠佢黎?

綠木射術根本已經係rvp level 仲要左右腳都咁勁 根本bug黎 基本上俾佢起到腳都入8,9成

感覺上包皮比佢靈活啲，不過射波又無綠木咁大大力

都還好既 只要唔係場場踢足
多一兩年搵人接班同慢慢教多啲料比Fred Mctom

Matic踢到退休啦 跌watt做sub防守企位身型都好過fred 希望mata都可以做名宿

肯定會

Shaw doesn’t just run to the corner to create space for Rashford — he runs sharply towards the box, catching the defenders off guard and getting into a dangerous area. His cutback is pretty awful, but it ends up going right to Pogba who sets up Bruno.
但呢條link講得幾好

好似上場咁贏到之後6X分鐘就換走佢入Fred 對2個都好
Fred 都唔錯

可能預最後一年賣收返千零萬轉會費呢

Fashion sense你識乜春？

嘩 屌 要洗眼

Mata名宿真係有啲尷尬
生涯最勁最高成就喺軌
但留曼就最耐希望佢拎到英超先走

上場已經派緊啦
同龜 白lin 3個係自己半場膠傳
果時3:2 比佢地嚇撚死

2:1先岩

真心希望麥湯可以接到馬迪班
接埋件16號波衫

右邊嗰位係弱聽兼弱智

《BT體育》的一段最新視頻，披露出般尼茅夫後衛們在防守曼聯前鋒Mason Greenwood時的無奈。

空場狀態下，球員的喊聲被收錄了下來。當Greenwood接球禁區時，有後衛喊：「別犯規！」隨後曼聯新星帶球突入禁區，又有人喊：「別讓他轉向！」目的是防止扣過來後用左腳射門，但讓後衛萬萬都想不到的是，曼聯新秀直接起右腳把球送入死角。

對於後衛們的防守和喊叫，般尼茅夫門將Aaron Ramsdale非常不滿，他衝他們喊：「你們***和誰說話呢！」

有片

唔準你咁笑泰迪羅賓

我都好鍾意麥湯 熱血 真曼 博到盡
但一同馬迪比較 真係好大差距
講得難聽d就係傳統英國波牛
腳法差 視野 hold波有待改善
希望可以成材

唔畀佢左腳
咪右腳射

屌，我有兩隻腳架嗎，你封我左腳咪用右腳射

係咁講野果個又係抵屌, 龍門扯火好正路
邊q個

屌on9 寫手寫文之前可唔可以用下個腦架
叫don't foul 果陣個波仲係福頭馬仔度
關綠木撚事咩

我續約NOW 驚比佢撚狗街價平我成倍

冇環境聲托底真係差好遠

俾對家聽到曬想點守

好撚正，好撚多粗口

早兩年馬迪跟隊去澳洲踢熱身賽
單拖用休息時間去咗當地塞爾維亞社區度見Fans 好有心
塞爾維亞都係搞咗好多年獨立出嚟嘅國家
好多年後唔知會唔會有香港球星咁做

佢地個總統奶共奶到雪雪聲

今季佢入果D 波比另一個射9成唔入

我正常

維基果陣DOWN AV 好快,
之後轉左手就無用過

用緊now 1GB $138 年尾完約 佢加價就轉返hkbn🤷🏻‍♂️

follow 左丹尼爾未

中場做破壞好好，但好多截波上腳果下都好差，中場黎講長短傳都唔太掂

不過體能好遠射好，苦練下技術其實實上到位

可惜既係國家隊太垃圾限制左成長

新約好似都差唔多, 但舊客一定撚狗

smt 同hgc 好用?

大大力 又準 又左右腳
大哨

如果mata走，入j rodriguez都唔錯

上一次修頓主場贏鏝係咪當年肥普教個季

Now講波佬 話派Matic上場係睇版 當時另一個已經聽得出o哂嘴 靜哂
下場Now搵翻同一條友黎 聽下佢點解釋啦 完全9up

sancho 已經係RW
mata 蘇蛇之下都係打RW多

勁撚on9
講完笑叫曼迷唔好嬲

續約=賣貴d

佢都搞到攻中位嘅

Matic復出之後踢得都唔差
出佢前過Mctom 同Fred 都無咩大問題
條友亂9咁Up 真係on99

個人覺得麥湯 無你地講到咁差囉

佢同馬廸 係明顯兩種防中黎，
馬廸係逗後遮線補位果類 （被動型）
麥湯就係 埋身掃蕩釘人果類 （主動型）

傳球控球方面，的確 馬廸控制節奏比較好 長傳又強過麥湯 但麥湯都未叫做差 而且覆蓋範圍大過 馬廸好多

各有長處 當然想麥湯 進化到做到 遮線補位！！
但都好睇sob定位 想佢做普巴後備 定未來防中大將軍

頂 睇返wiki 先知佢係蘇格蘭國家隊
但佢係英格蘭出世架wor

咁烏克蘭當初個總理都係奶俄嘅仆街嚟嘅

我都聽到
仆佢個街邊個講波佬黎
有冇睇曼聯架 唔識又鳩up

買辛祖=買左正選右翼+後備攻中/左翼

前線是彈一個傷 綠木都可以隨時頂上

所以辛祖係必須買！！

早幾年上位自己揀代表蘇格蘭
咁始終競爭無咁大

占士都英格蘭

佢自己拒絕英格蘭揀蘇格蘭

不過唔夠干度比亞ON9，唔踢法國踢中非共和國

matic

Zaha呢
無得話on唔on9嘅

唔通猶戴揀香港人哋又笑佢on9咩

Serbia唔係繼承南斯拉夫政權咩
佢地當年先係迫害人唔比克羅地亞，波斯尼亞果d 獨立，姐係而家既共產黨

Matic 續約會唔會減人工呢，始終都32了

咁既樣唔似減

如果我有米8高一定印番件馬迪

zaha係因為當時英格蘭唔揀佢所以轉踢科特迪瓦

關咩事

唔敢印高佬球員 感覺好怪

拜簽左sane唔會買havertz
皇又未出價
係咪得轟想買havertz

同埋轟好似想買埋rice

印insigne

印Gomes

車買唔到kai我抽一個送牙冰波衫

真係得車想買？

lm 如果放埋馬達 我信有機係要搶kai

我樣柒夠印咸爺啦

kai唔會打後備

輪換般奴/Sancho甚至正前

Manchester City and #mufc are set to fight it out for the same centre-backs this summer, as both have strong interest in Napoli’s Kalidou Koulibaly and Inter Milan’s Milan Skriniar. #udlatest [@MiguelDelaney]

mctom 傳控仲要再下苦功

#mufc have also looked at Swansea City’s Joe Rodon and RB Leipzig’s Dayot Upamecano is highly rated by the club too. #udlatest [@MiguelDelaney]

433假9其實ok 但係未見過ole用呢個陣

而家唔興玩火魔啦
想知狗餅會有咩新招數

就算最尾真係咁慘拎唔到英超
我都會當馬達係名宿

首先而家買人都傾向係可以變到陣 豐富陣式
然後啲風似想清哂 Lin p mata 同IG佬得半年 咁就要補兩隻甚至三隻啦
個勢就似 Sancho + Kai/柏豪
Kai同柏豪一樣做開隊長 其實黎做輪換都多chance 上場 你睇P lin 清得哂人就Kai 清唔哂就柏豪
Btw我想mata留多年衝冠

當Greenwood接球禁區時，有後衛喊：「別犯規！」
Don't foul淨係喺馬仔嗰下聽到
綠木接波嗰時唔係好覺聽到

而家真係識字就可以做寫手做編輯

點解周庭可以咁靚
如果可以 好想幫佢頂罪

佢暫時能力上
係你係中型班會見到個種中埸: 硬淨，逼搶，遠射
但傳控能力係大球會度真係未夠用住
復賽之後改左打法

麥湯就即刻做返大後備

我都好中意佢
但佢缺點太明顯
要浸下先

Kai點會黎做rotation去車可以長踢正選位

黃子悦暴動

車中前場仲多人過我地 冇可能100%正選啦

呢個走開啦
咁樣衰

Kai 打到嘅位sancho 都打到
Sancho 仲要技術再細d

一個 around 100m 另一個 70m up
仲要都係後生仔
真係無限金錢咩

點都係pick and choose 其中一個啦

我地完全冇incentive 買佢喎
一路講緊 sancho + 柏豪
突然間要買埋Kai

Kai打到6號位 8號位 9號位 10號位
辛祖邊得
掉返轉就差唔多

所以我前題係會清哂Lin P 馬達同半季既IG佬 賣埋山狗走呢度都一筆啦
加埋平手就預左一舊錢追Sancho
我覺得個問題應該係kai / 柏豪多

推呢個

佢地433中間佢係同mount/巴鳩利/kovacic/龍虎切爭 佢係100%正選
曼cam rm係sancho bruno 上陣時間喺車會多好多

我都係

Kai打到6號？

你會唔真係比Kai 打6 號？
佢係利華都近乎零防守 duty 咁濟

Sancho 今季係多仔左中右都打哂
講versatility 我覺得sancho 仲好d

上季季中有一排係打6號位
咁當然冇咁搶眼

佢其實主打攻中甚至中鋒

我睇過下

m/高/切 kai/巴
---簡/佐---

但黎曼我地半季後就冇後備正前了
左中右都有得佢輪

純粹好奇
比你簡
你會要sancho 定 Kai?

Kai 呢d德國人都唔知會唔會打兩年
又話想返德甲Join拜狗

除非mata真係自己想走 唔係唔會清啦
中前場搵個有經驗d既得ig佬同佢 唔落場留係到教班細都有用

好奇怪嘅諗法
咁香港人咪唔可以買籃球衫

我個頭咁柒都印咗2件Pogba

講到尾咪又係人問題
咸爺着一定型到仆街

牙木果球右腳無拉弓無腳影捉都咁撚大力

係車迷想買KAI
車迷想買埋RICE

由佢地FF啦
佢地係需要後防呀

both Kai係代柏豪

轟應該真係會bid Kai within a week
不過我覺得Kai 就算去左車都唔會話超勁
我覺得佢暫時係 overrated

希望佢做到蘇格蘭師兄費查咁樣

吹撚到rice打中堅添

Next terry

Owen

真 能力去到邊係唔肯定
其實講咁多 我最想既唔係買kai
只係想賣左Lin先

落地就係，volley應該仲差好遠，rvp判斷落點真係世一咁濟

起腳真係超快

印象中好似冇咩見過佢volley

邊路放俾閘去好正常，進取啲更加係踢到左翼咁

唔知之後會唔會見到普巴放長傳，綠木或者般奴射窩利既畫面俾我哋見到呢

新浪飛機文幾時睇都咁好笑
不過爭四狂魔呢個名好唔老黎

曼聯16場不敗！蘇帥要演爭四狂魔

5-2大勝般尼茅夫，曼聯又穩穩地拿下了一場勝利。不知不覺中，紅魔已經保持了各項賽事的16場不敗，其中有11次零封，攻入了43球，應該說曼聯已經在悄然間復興了。

自1月23日，聯賽第24輪主場0-2負於般尼之後，曼聯保持了16場不敗，取得了12勝4和的佳績，其中包括兩勝曼城、贏下了車路士等強敵。其中有11場比賽，曼聯保持0失球。在進攻端，曼聯16場攻入46球，平均每場能進2.8球，攻擊火力強勁。在攻防兩端，曼聯都做得無懈可擊。

最近3輪聯賽曼聯取得了全勝，這也是蘇斯克查（Ole Solskjaer）上任之後第一次取得聯賽3連勝。蘇帥重建球隊已經接近於成功，他已經搭建了主要的核心陣容。在後防線上有麥佳亞（Harry Maguire），在中場有雙核普巴（Paul Pogba）與般奴費南迪斯（Bruno Fernandes），在中前場馬迪爾（Anthony Martial）與拉舒福特（Marcus Rashford）。整體的核心陣容競爭力非常強勁，特別是般奴加盟之後立即將球隊提升了一個檔次，他在9場英超聯賽中製造了11個入球，曼聯找到了新的中場核心。而且，這支曼聯的年齡結構非常合理，攻擊線上的馬迪爾、拉舒福特與格連伍德（Mason Greenwood）已經聯手攻入了55球，但他們的平均卻只有21.3歲。

蘇斯克查就像當年剛上任的費格遜一樣，將曼聯帶到了一條正確的軌道上。他堅持費格遜的哲學，堅持進攻足球，堅持使用青訓球員。這些重大的決策都收到了很好的效果，蘇帥買人的眼光也非常毒辣，他點名買下的麥佳亞與般奴都在第一時間成為了球隊的核心，雲比沙卡（Aaron Wan Bissaka）與占士（Daniel James）等人亦發揮了很大的作用。就連之前摩連奴（Jose Mourinho）用不好的費特（Fred）、馬迪爾、盧基梳爾（Luke Shaw），亦在蘇帥的手下重現了光芒。也許我們都低估了蘇斯克查，作為一名英超新秀級別的教練，蘇帥拿出一張非常漂亮成績單，今季曼聯已經殺入到了足總盃的4強，在歐霸盃當中也進入了八強。在聯賽中爭四的前景也非常不錯。

曼聯最後5輪的聯賽的賽程也非常有利。里奧費迪南（Rio Ferdinand）說：「曼聯爭四的希望非常大，在般奴加盟之後，球隊已經完成蛻變，取勝的把握很大，而車路士與李斯特城的表現則欠缺穩定性，他們肯定會失分的。」

好在當時無賣

去韋斯咸斬呀

中醫又屌馬仔

入波又屌 屌咩參與度低 少掂波

但佢d所謂fans好buy

咁都有得bin c

好多page搵呢d舊tweet抽水

433假9 咪即係442 鑽石
上年成日都用，lin 打假9

Sancho 擺左普巴做佢 fifa ultimate team

普巴咁撚勁 擺佢有乜出奇

Fifa用落2個陣有少少唔同

咁就要做下隊友喇

佢仲話應該俾綠木打中鋒

其實佢係咪覺得擺前面中間果個位就叫中鋒

綠木果種踢法又點會係中鋒，佢唔係stricker黎既咩

要一個18歲仲發育緊既年青球員打中鋒，成日要佢背身受後衛壓力，一黎受傷機會大增，二黎咁樣都唔知會唔會影響佢發育，三黎成日背住龍門踢波，久而久知佢既射手觸覺都唔知會唔會磨走哂

擺中間唔係叫中鋒咁叫咩

點解你地個個都話麥湯接matic班
明明麥湯就主打box to box
Matic個種係係補位防中
Rice就真係最似接佢班
但睇左rice 幾場真係唔掂
吹到80m

Rice近幾場幾掂

toilsso好容易傷

而家唔吹到80m都唔好意思叫做新星

除咗個龍之外，每隊1個

原來巴黎2個

個咩懷斯比我感覺好似當年愛記隻魯迪威爾咁

綠木兩邊K角位先最撚勁WO
插完花推入去勁射近柱/遠柱
或者踩兩下單車橫推再射

又踩單車？

唔夠chem 喎屌

原來串錯左字，係striker

呢張相影到佢70歲咁

多仔2個

mctom咁後生，俾機會練下可能得呢
matic 23歲都仲係踢緊葡超之嘛，個陣佢都係由攻中轉打防中

真膠？

想釣佢上黎

專注做支點就話參與度低
離開位置攞波就不務正業
馬仔做咩都錯

P圖嚟

笑到仆街

其實又無話一定要做到馬廸果種先叫防中

掃蕩釘人 夠強 中堅閘位 回防夠快
其實未必一定要馬廸果類

反正 干提、費蘭度 果d都係似湯果類 多個似馬廸果類

咁叫咩

以前玩fifa同winning, 打正前其實除左中鋒（CF)外仲有另一個位置叫射手（ST)的

根本e家MMA都係 慢慢步入淫亂走位

馬仔入果球 都係左路射

hakimi去國米

右閘尻擺？

擒晚睇Rice都似box to box

擺嘅位置咪一樣

角色同戰術上既作用唔同㗎，兩個位置係有分別的

馬仔究竟要點先唔會俾人屌

角色睇教練點set姐 擺同一個位教練鍾意當佢poacher, target man, deep lying點用都得

改圖? 對波做乜…

射得多又會俾人屌獨食

去左邊, 好耐唔見佢
唔係真係比你地屌走左呀 我平時靠佢既post係office 過日神

因為而家曼打雙核，唔覺mctom代替到雙核
所以，最好跟馬迪練好d長傳同position接班防中位

Miss 2R

屌 射得多又會話馬仔獨食 自私㗎啦

唔傳 conversion rate 低

木狗同so b做野都幾衝動. 見matic呢幾場踢得好, 一續就續3年. 去到完約都35

Solskjær is likely to prioritise moves for a new striker and right-sided player before he moves for a centre-back. #mufc had also been considering a move for a defensive midfielder #mulive [telegraph]

Solskjær wants to replace Marcos Rojo with another left-footed defender this summer. Nathan Aké is thought to be one of the names on the club's radar #mulive [telegraph]

其實唔關係啦，本身馬廸留係曼係好事黎
一來夠經驗，二黎防中岩打法閒閒地踢到34歲UP

你見既擺位就等於 現實既走位既咩
E家都係淫亂走位 未必企死中間架
加上 中鋒同前鋒踢法上差好遠 中間位唔一定係中鋒打法

其實成隊一隊依家係得halo係正宗中鋒

出禁區攞波又屌
留係禁區等波又話隱形

有無人知點cancel auto membership renewal
岩先charge撚左我 25GPB

Sancho+Kai=200m
後防20m轟落ake
賣走lin p rojo 細緊 一代 彈琴佬=60-70m
Net spend= 150m

好似車咁撚姑鳩寒咩
韋利安唔係差都唔肯續約

10m-15m買得過 多d就不了

哭撚左

本身見佢係車狗過黎 對佢印象麻麻
耐咗發現佢職業操守幾好
之前無得踢都無講過啲乜
另外對啲年輕球員又有正面幫助 個個都話佢好好人
支持佢留多3年

Ake般茅降班應該都唔會平放
般茅買個陣都要20m

Mings都可以

Agger
Greenwood 第一個係福係右面傳比Bruno
然後傳比左面嘅greenwood

我要求好低
交到正常前鋒應有既入球效率就得

有無人知

Email Manchester United , request refund la

當支持下啦

同埋蘇b 可能有目標想3年內提升曼聯返去爭冠水平，始終加陣曼聯陣中有過英超冠軍經驗既唔係得返好多個，迪基亞都係後防，中前場要有一個老將帶住。

不過馬迪真係要錫住用先有價值

我學生哥
上年去左英國因為要買飛睇波先加入

Real Madrid could let midfielder James Rodríguez leave the club this summer for a cut-price fee of £22m after he expressed desire for a new challenge.

(Source: MARCA)
22m抵玩

中醫仔 完全無諗過隊波中前場有5個球員 都會用波
我要求都好低 入到波+控波唔甩就夠

Ake 真係好矮喎中堅黎講

每場得佢可以65分鐘就提早換走飲水
般普隨時都要踢足全場
仲唔夠錫

回塘不了

J片合集

真心 佢就算高鋒都唔係話好勁 係嗰年世界盃水到皇馬

人工呢

唔好見22m 就買返黎
係好既拜仁會唔買？
無位比佢踢 得射術好小小

仲有十幾分鐘 我哋曼區就會被del

港區國安法實施細則明生效 警方可要求刪網上信息

我真係好撚驚呀
光復香港 時代革命

They can't kill us all

bruno 又拎每月最佳
俾機會其他人啦

cover 全世界呀笨撚柒
香港獨立 唯一出路

第一季係蝗都幾勁
安76識用佢

RVP仲有頭鎚
14年世界盃盲傳俾佢入西班牙個球型到

咁多你del得哂既咪del囉

我都試過
今年轉左新card 之後佢send email 同我講續唔到membership
然後我順手取消左
印象中去官網
個人資料個度係可以取消/ 改card details

跟幾次摩爹
估唔到會續約留低

22m買返嚟頂馬達個位/bruno後備都好啊

留matic重點應該係教下mctom，開得3年我諗無轉教練既話應該會想佢轉入教練團掛?

叫椰子買佢返去玩鳩斬

要占屎不如落多d錢買泰亞高

我淨係記得世界盃佢本身諗住走
但TVB搵咗條女訪問佢
佢即刻停一停Chok返個靚仔笑容

綠木2球都係關馬迪事 三核

係囉中共維尼
搵蜜糖你就叻
搵我就收收皮先

Thiago好撚吸引
Sancho+Thiago真是好夢幻
問題係份五年約度

除左踢之外都應該係想續個有經驗既嚟帶下後生仔，如果傳緊會走果啲都走既話隊波過30歲既就得返馬迪同2個後備龍門

Thiago咪又係傷追人
仲要30

Vdb啦

其實係得一季出少過40場

Ching 開唔到

山7:最強之人已在陣中

bug左
講fifa嘅po
fifa 17 smalling 84 bailly 82
Fifa 20 兩個都係得80

復賽之後基本上場場出馬迪， 仲要對白禮頓同錫菲聯打足全場， 我會見到蘇sir係防中位其實都搵唔到另一個可靠既人

續左哈囉半年係都冬季先簽射手啦
夏季Sancho Ndidi Ake

Bruno Fernandes: "Paul [Pogba] thinks the keeper can suffer on this side..."

“I trusted him, and I scored!"

Bruno Fernandes on Pogba’s advice for his freekick against Bournemouth

[@btsportfootball] #MUFC

週薪100k內可考慮

條錶帶好老下

其實我曼要中堅可以同車仔爭呢件 稀有嘅左腳中堅

其實麥湯 有能力踢到，只係馬廸一定會比較好咁解

有傳過用拜利換佢返黎
睇球王片唔錯
有啲技術 有啲長傳 都夠高

尋日啱啱og

麥湯要練好傳波先
佢單係傳波都一般水平only

有普巴 般奴 係到 佢傳到正常波就夠啦

一步步黎，唔一定要完全跟足馬廸

覆蓋能力大又肯跑 掃蕩能力強 係佢既強項 仲勁過馬廸

補位 遮線lee d再學下都未遲

睇now播番阿朗英超精華
福有排都未學到阿朗一半 左腳頭槌入攝時間都差好多

Talks this week between Bayer Leverkusen, Leon Bailey + his reps to agree a valuation/strategy for 22yo Jamaica winger’s exit in next transfer window. 3yrs on contract, preference is PL, previous ~€50m fee more likely ~€20-30m now

Neville signs pro contract with United
Harvey Neville, son of former United defender Phil, has announced that he has signed his first pro contract at the club.

屌你老味
曼聯內部仲未計撚完條數
今年轉會有幾多budget
雖然要睇有冇歐聯同有武肺影響
但快少少嗌你老味

睇嚟要燒多次木狗屋企

€30m
Thiago+pogba+bruno場場猜到8:2控球

防守穿窿

唔好印象流thiago喺拜狗 中場截勁多波

咪啊屌
佢傳波係勁
防守同身體質素真係廢架

咁牙fred點

bruno pogba thiago一齊出 對廢隊會好屈
控場都控死你
不過後防單防能力要好強

中堅要夠快 好似鏝咁成日要ready出嚟標

唔夠快唔好亂咁出黎標，隊長柒左幾鑊

35m 人工要求唔高就簽得過 好過比猁簽到 呢件仲可以頂妹般個位

呢條友高佬黎講頂波算好撚廢下

Bild傳緊€30m就有

諗翻起daddy嗰陣時個氣氛差到sor for殘體

p嘅表情

係摩爹升綠木上一隊

綠木仲係陰毛都未生齊

琴晚先比美斯頂嬴導致So7入第二球

當時佢仲係17歲
摩爹獨具慧眼

當年pique打英超咪係咁

摩狗死全家

過幾年如果我地成續差 Daddy就大條道理話咪一9樣
如果我地風山水起 佢一定瘋狂J佢啲football heritage
無論點佢都會成最大贏家

又唔洗咁

把口唔好咁啦 無功都有勞 第一季三冠王 第二季拎住條垃圾防線都攞第二

係都DDG功勞
對邊一隊都是DDG freestyle咁濟

son同lloris做乜狗咬狗

daddy個更衣室

全盛期 鄧佩儀

到底咩事

到底伊禾比有咩勁

Everton had an initial bid of £30m turned down but their improved offer - an initial £28m, rising to £34m with potential add-ons - was accepted.

妓賺撚晒 passport都無，點解可賣到咁貴

我就係記得佢賣到好貴
但都睇唔出佢有咩勁 由頭到尾都係
果期英超big6最勁新星係 拉舒福特 鏝個伊軒拿祖（果時覺得佢勁過拉豬）仲有伊禾比
心諗伊禾比同呢兩個唔同level架wor

同lin一樣level,明明啲妓迷都係笑鳩佢

突破足球理論

歐霸決賽靠佢破蛋

明明咁多隊揀
點解肥安會肯教愛華頓

高人工
同埋佢教愛華頓都分分鐘有作為
又有錢買下人 青訓又ok
英超大亂局
加埋紐真係賣到盤就好睇
Big6 狼隊 愛 紐 李城

細爆被人清走

Jadon Sancho is not 100% convinced that #mufc is the right step for his career. He wants to wait and see if the club qualify for the Champions League #mulive [bild]

Update @kaihavertz29: @chelsea hasn't made an offer yet to @bayer04fussball. But the Management of the player knows about the interest of the blues @BILD_Sport
轟好似會bid kai

場均 2.1tackles 2.1interceptions
高過晒費迪湯
仲要幾高workrate下

搶佢老母喇，好似搶LKK咁搶

De Gea wrote "See you in Manchester" to Thiago on the ball.

Do you know how many of United's players that left the club last season? See where they play, how they play, if they play.

Hold波同傳波差好遠喎，呢啲技術已經好難再上

唯有改踢法再簡單啲

會員效應

新球季有幾多人可以入場都仲未知喎

歐連+坐位都好大變數
隨時收入少幾千萬

Sancho 又傳返要有歐聯先考慮

嗰陣見到個波寫呢句J撚到
點知等咗成個暑假都係空炮

昨晚體波台Eric又拎出黎笑鳩何蛇

Daddy

根本佢就無乜料，成日作埋啲懶係勁嘅terms 嘩眾取寵抵畀人笑

熱狗內亂，要買兒子了

咩超級連結人

兒子vs 辛祖

大家點揀

辛祖啦diu
英撚+後生咁多
講韓國人始終比唔上朴智星

有冇記錯 係咪呢件之前吹到差唔多一億

單計能力son仲勁過朴智星，不過熱狗賣都唔會賣返英超

sancho後生英撚點都係首選

Mourinho: "A team of good boys, a team of nice boys, the only thing they can win at the end of the season is the Fair Play Cup. Something I have never won and have no interest in winning." #THFC #COYS

無聽佢講開，照字面睇係咪bruno，一個串連全隊前場

潮流咁興3,4後衛轉換
唔知何蛇套足球理論點計
究竟主唔主攻到

中醫條新片又叫馬仔打返左翼

Lloris and Son fight was 'beautiful', claims Tottenham boss Mourinho

Thiago 已經唔是傷追人 重好撚勁tim...

有幾beautiful呀

我真係好鍾意daddy

咩事

睇哂場波既手足講解下我都冇睇

同一時間我曼既更衣室
DJ做埋鴨

好正能量

佢連前鋒同中鋒係戰術上既定位同功用係有唔同都唔知，就叫蘇斯克查擺綠木去打中鋒

Son失咗波冇回防俾67son大空位起腳

son 其實係好波
不過個格 真係好撚差

Lloris又好咩
上次對Sheffield又咪冇出聲

我曼更衣室真係好歡樂

即係打反擊嘅cam, Bruno pogba,有時Greenwood 都算，負責致命直線傳比前鋒

諗起佢之前對唔佢邊個球員出KOF 入面Terry果招up kick tickle拎紅牌

睇過佢一、兩條片無再睇，淨係講啲皮毛嘢
唔識波又要學人講波，大把FB Page分析得好過佢

所以餅兄無講錯㗎，吉子唔好浪費才能，係youtube拍片出公海面對世界，怕羞既咪學初期既理性分析咁只係出字同字同動畫，到無咁怕羞咪開始出聲

有啲point 仲鳩過吉xxxx

同你諗既一樣

不過咁講 綠木踢右邊 其實都幾獨
可能射手就係咁

吉子，香港youtube足球評論界需要你

佢屌馬仔既point有時真係鳩到無輪

佢咁CUT-IN法,又雙槍比我都射左佢
仲點同你落底出波

就算假腳落番底線，佢都會射多過傳

何蛇，打翼唔拉邊，搞到中場係half space無位插入，抵屌

佢成個禁區右邊都食糊位
點會唔射呀

之前球反擊佢傳比般奴靚到

佢有兩個近既可以俾，但佢竟然睇到後上空哂係最遠既般奴，仲要俾到位

咁上場仲要都係起兩次腳啫
入曬添

其實第2球我以為佢會落底傳中, 點知咁撚靚

已經想像到啲內容係教精你哋班後生
史高斯乜乜乜
94前嘅我曼最好睇
降班就唔撐del channel
哈佬唔入波係尼日利亞最廢前鋒
仲有中間夾雜住不同支那譯音

何蛇有部份冇講錯喎
福入禁區個timing 有陣時真係過早喎
你睇綠木出現範圍多數都係兩邊k角位
但係福有陣時老早就入禁區等波到

不如曼區巴打整個channel啦

同埋都幾肯定呢樣野係Sob order
之前IG佬先講過 比Sob插佢太無私 走去傳波比人射係傳左比馬達miss左叫佢應該自己射 應該獨啲射多幾球

我諗如果而家失分輸波
班大帝第一時間會怪自己踢得差
而唔係瀨教練無能

Pogba開心返晒
放心了

轟隻魯迪加囉

熱狗精神，輸波打人

我哋又有熟悉歷史既老球迷，又有精於資料數據分析既會員，又有精於戰術分析既會員，又有精於轉會新聞分析既會員，連精於分析青訓球員既會員都有，真係無得輸

又有啲爆閘狗

佢其實係射手 放邊只會浪費咗

15 year old Isak Hansen-Aaroen who will join United in the summer came on as a substitute for Tromso today becoming their youngest debutant ever

今年都買幾多妖人

似係普跳先

然後到 DJ

仲有馬同般兩個好gay 佢地d ig post

所以都合理普巴想留低
巴黎好似都幾唔友好

普巴準備又比人屌了
普巴唔可以做既野: 跳舞,閪面,整頭髮,拍片上IG,

如果唔係就係有離心了

有位佢都交架
上場打果球反擊
不過射手就係要咁

擾亂軍心 得兩個跳 冇福冇般馬 即係搞分化

睇下佢個樣幾咁委屈

可能做大麻拆家搵到錢

真.單車腳

你都on9
摩狗帶隊啲衰野多到咩咁
唔係佢 馬 福 Shaw 一定進步好多

幾時出埋昇龍拳同直直bird極

韓國又咪泡菜支那 無分別架

我地隊長有爆袋腳

睇到都覺得痛

屌，之前佢剷到唔知邊個斷腳，之後喊哂咁口

個腳係佢出完腳再比自己友撞先搞到人地斷腳

斷腳果個係ANDRE GOMES

馬後炮黎講, 對曼最好就係摩狗直接接費sir 班
拎住老化嘅冠軍陣容 (rio vidic evra carrick rooney rvp) 摩二拎多次冠
摩三崩潰之後, 就照搵蘇sir 拎住名宿光環重建
可以慳番好多錢同時間

個時連espn都出埋 都係空炮

咁ESPN不嬲都係低tier 嘅

咁都唔使紅

英國都識撐本土，80m買佢計埋條數架喇

都好過李城個Maddison

蘇蛇可唔可以提下綠木入完波唔好鏟地

呢下麥隊係仆街啲， 但你吹佢唔漲， 佢一直都向外跌， 你艾巴咸on 9 係咁跟住佢個方向， 佢未伸直等你挨過黎

過咗去殘體網望咗幾眼，個邊都捧得綠木好高
見到幾張佢細個嘅相

第三張個髮型
左上Levitt 左下B.Williams?

馬仔戴帽嗰場1:0 嗰陣有球單刀橫傳想造俾福仔
sob又係西晒面拍晒凳咁

剛才未開相睇，只睇字以為你講緊朗隊當年係世界盃對卡華奴出既斷水流大師兄既絕招

見福仔未開齋掛，下場如果有罰球/12碼應該俾哂普巴射

般奴話佢自己都射夠喇，都想俾其他人射下

貼著木嘅係Laird，後面扮鬼面係Garner，身後唔起眼係Aidan Barlow

Aidan Barlow見Weibo（張相個擁有人係青訓大神，所以去睇吓有咩介紹）條友話如果不是Aidan和Angel差唔多年紀、位置和類型相近，曼聯一定會投放更多資源係佢到

好似

又一隻大陸狗，青訓大神

我係大陸狗嘅話，我唔駛自己將啲人名打返做英文啦

睇得多大陸新聞好易俾啲字眼同化，文化侵略就係呢啲

嗰球波真係fd 先會傳， 正常一早自己射鳩咗， 仲要左邊右腳大位好好射

所以我都好少睇，咁啱無聊記得有個咁嘅網，先去望兩眼

hupu?

Yes，之前都係睇佢地個青訓Post，而家無更新

唔計受傷風險我當年就係覺得鏟草慶祝好撚型先開始入坑好撚熱血

好似話開po條友好嬲曼聯處理青訓出路嘅手法（唔係講緊碌木、福仔哩啲成功例子啦）所以唔更新

其實我都唔明點解唔外借青訓

可惜，不過唔緊要啦，搵吓有無英文Source講呢樣嘢仲好

redcafe有啲嘅
不過我覺得hupu其實集中啲

係咪因為喺同一個Post更新

係

個腳真心唔關佢事

綠木左邊好似係gomes

反馬話單刀橫傳自設上限㗎
但馬轉頭就入三粒收撚晒皮潛到而家

咁福復賽未開齋 但係咁助攻
friend 底都想做佢入嘅
上場般奴都讓球十二碼俾佢
都捉到數 唔入肯定又俾人屌死

依家成隊都鍾意鏟草，特別d後生仔

發覺我曼青訓中堅真係好弱，對上一個叫做站得住腳係Evans

T仔玻璃人

咁人哋既球場D草咁靚，出事機會應該細好多既，如果係香港既球場剷草，我諗剷完草個膝頭實損哂

留名睇MENGI

T明明係維拉都好好地

T仔 麥奶 黑柴 SHUANN WILLIAMS 真係冇個得

中堅位要浸
大球會有幾何有機會浸得佢哋熟...

早幾年一大堆後防青訓，而家就集中係中前場

般奴係主角
普巴係超級連結人
福&綠木係綠葉
馬係支點

綠葉要好似鏝咁踢，多拉邊畀主角同支點插入，cut in 同 underlap 就係爭做主角，會搞到塞車，所以佢都係反lin ，最近就好似鬧緊福

利申：淨係聽過一兩集

何蛇理論：打正前要做支點，打翼要拉邊，打中場中要插入half space

三中堅不能主攻

你上網google就知幾易傷同後遺症幾多。學下Lingard跳下老舞未算

其實都係傷半季踢半季
生涯最長健康時間=半季

基本上即係哥迪奧拿依家個套

之前有外國人搵返被曼放棄嘅青訓 好多都好慘
不過足球界其實都係咁 一將功成萬骨枯

痢都有件Gomes，鏝就有個Eric Garcia岩岩上位，軌就Tomori，熱狗就Tanganga，不過好多時英撚中堅都係中小球會出身再轉大會，真係學你話齋，大球會中堅位冇咩機會

打翼同閘都要拉邊 拉左都冇波入就屌冇插入half space
兜唔到就突破足球理論
三中堅呢...老鼠拉龜...明買明賣... 阿特蘭大呢隊波違反國安法 足球理論唔計

我曼除左達米安之後都冇乜邊個型男
白lin太女人

其實佢講到佢自己套足球理論咁撚把炮，咪老老實實去考返個教練牌，去搵隊波教實踐囉

曼聯請唔請人想去Manchester

我lin同福仔！

Fifa 玩上腦

小賣部？
記得好幾年前真係有個香港球迷過去讀書之後partime做下欄嘢㗎

型過呢到9成人

唔似

買唔買Nathan Ake?

佢有冇優點?

買返黎影響到麥龜冰人成長咁點算

幾年前有個丹尼爾香港踩單車去英國
響megastore 做staff 好似係

btw 請唔請人扮Fred the red

呢鋪撐P
有LUHG一律當傻人就得

Sob都話自己對膝頭因為剷草所以開始傷

P仔好介懷啵

以前奧沙布朗實力都好勉強
之後Evans MK當計埋
McNair果d消失埋...

大球會邊有機會俾你犯錯慢慢成長
而且係弱旅多機會對強隊俾人攻多機會吸經驗
但弱旅唯一唔好係好難練抗壓

McNair米堡正選，不過就降英甲

半個青訓中堅未碧基。。。。仲要世界級tim

不過費sir 唔識用佢， 啲球迷又話佢守唔到高波，正如普巴都係心態唔好呀

但又見唔到曼聯之後歐聯決賽用高波斬鳩死碧基， 仲要被人守到一棟都冇

依條片高汁Fred都幾慘，係依個form下做左犧牲品，反而靴仔係到踢馬迪個位都正，回家吧

留意返，係佢自己想回家

想扮Fred the red 可以同sob 球員握手

布朗算幾ok啦
奧沙係萬能插
Evans直頭係趕走big gay嘅男人

如果我扮fred the red
我衝去同綠木剷草

因為冇機會

唔覺
當年同Evans相若

P仔打中下遊我覺得會變Key player

奧沙 布朗 MK 伊雲斯 都係英超中下遊正選水平
一d 都唔失禮
反而青訓前鋒就少之又少

上面仲有里奧維迪
留曼要同伊膠爭後備位
回家就有正選踢

踢左3季曼聯
total出得12場

聯賽

果季李雲迪又fit
同埋sir就算輪換都出奧沙布朗頂
佢都唔放心出biggay

23場
Pique走之前Evans 3場添
唔想等就係唔想等

所以佢回家係好事
名成利就

黑碧 早洩king 威爾遜
半青訓馬捷達 W堅尼
講出黎都唔好意思..

但依幾年變咗出親都係鋒線

全部例子得gomez好dd，其他兩季之後仲係到先講

仲有費沙甘寶

其實fred同mctom可以做cm位既輪換，慘又未到好慘既，都叫有位置，係依加三條線都唔hea踢得，所以下下都勝利11人姐

其實so call 青訓強既大會都輸出左好多英冠甲乙既球員，本來職業運動員就係咁難做咖啦，唔係大家睇到咁慘，v92帶起個班好多走左都有正選踢。

當年作客對完保頓
佢就決定要翻西班牙

開心halo + 開心妹 = 有跳舞睇

他的確是核心踢法

佢話全世界強隊得廿幾隊
黎黎去去都係佢理論個d踢法
弱隊應該踢唔到佢d理論

贏波都打交係咩玩法果然係MMA熱

錫菲聯好關鍵

甸軒係時候要報恩

完場friend翻
摩佬讚佢地夠肉緊同critical

最後一輪第3至6名大混戰

我覺得又無乜嘢
做錯係要屌下

屌下唔緊要，但佢地開拖咁款

如果阿仙奴今晚贏李城，咁形勢就十分混亂了

放得阿狗就放埋錫菲聯同熱狗啦，兩隊都係少阿狗1分咁大把

賽後fd返咪得
落到場係激d

佢都on撚鳩，曼聯已經唔係佢講既踢法啦，除非佢認為曼聯唔係強隊啦

好耐冇試過前3-4名, 最後幾周咁緊湊

舊年上映讓四

布朗有一年好撚勁

其實係兩年先岩

勁果年係07/08打右閘
果年加利佬大傷佢右閘踢足

Ultimatum from @BVB to @ManUtd. If United wants to bid for Sancho, the deal must be done til August 10th @BILD_Sport

我曼當初搶贏熱狗簽到lucas 就好

“Generally, with the midfield, I do like midfield players who can perform, not all the roles but can play high, can play on the side, can do the defensive duties and Mason really has that."

好彩軌冇搶bruno 完全符合林伯對中場嘅要求

般奴黎到曼仲癲過佢係葡萄牙同Sporting 應該都冇人估到會咁誇張 仲要加埋普巴1+1>3

普通料姐

The striker position is something #mufc would like to add to #mulive [@lauriewhitwell]

Borussia Dortmund have told #mufc that they must complete a deal for Jadon Sancho by August 10 #mulive [@cfbayern]

空炮味濃

馬後炮睇其實摩佬唔太差 典型摩三季既套路 係第二季鄰居太勁先拎唔到英超

last個季就算la 預左架la

williams都唔得

佢肯做pogba+burno後備幾好 30m就搞掂

我講緊係Ro-Shaun Williams, 宜家踢緊英甲SHREWSBURY

占士有冇屌過？

btw 占士黎一定要正選 不了

狗公坤就可能屌過

而家般佬唔會差過占士啦

今晚唔係唔捧廠呀嘛

短跑王

再前小小仲有個Tom Thorpe
仲唔掂

印度都唔要佢

對弱隊出晒3個真係場場撳住黎屌

原來妓贏埋就有52分都追得幾勁

傾高峰已過 1月出20m幫熱狗接咗佢頂哈佬

都好，8月頭就傳過第2個

原來飲水break 個陣蘇sir 啤撚住麥龜

個樣好兇狠

其實阿狗都追得好緊，捧埋今場希望佢跌翻啲

和最好？

再咁落去要比burno做隊長

係啦

阿妓生生性性打贏李城 只怕今場佢地自爆幫李城搵返個form

即刻停低

條女唔錯

Paul Pogba has expressed excitement at the ‘idea’ possibility of playing with Jadon Sancho. [@David_Ornstein] #MUFC

好似一埋黎已經屌左一輪先

快啲買我

不嬲覺得佢幾正

簽sancho=留埋普巴